Un projet de gestion de Stock J2ee

Les outils utilisé:
Java 8
Eclipse sts 3.9.9
Apache Tomcat 8
Maven
Git

Les technologie utilisé:
les frameworks (Spring, hibernete)
html, css, bootstrap, javascript
jsp/jstl
Rest web service (json)